打臘

自己打定比錢人打？自己的話，手打定用機？手打真係好攰

有錢無謂畀人搵

比錢人